咁都要防盗粉，唔知以為Hermès（ 圖）

係咪太多細路偷角落生物嘢？個袋仔$149都用防盗粉。。

真心諗唔明有咩問題
定係你想偷？

仲唔捉到你

出面已經有防盗響門又cctv真係要咁緊張？

阿sir俾次機會